一句講哂，教大定中大？

教大
中大

中大